Ig story又開始多返吃喝玩樂嘅日常

我哋終究輸咗俾一班人，一班善忘嘅香港人

江山易改，本性難移
香港人嘅本性就係善忘
呢個亦係中共想同香港人打持久戰嘅原因

6月時，原本以為呢場運動一陣就完
點知每次嘅集會遊行都意外地萬萬聲咁去計算
去到依家，已經過咗將近半年

11月，我地6比4票數險贏區選
P到張黃色地圖，為泛民增取到話語權
辛辛苦苦向外發出救援聲音，美國加拿大等地開始通過人權法案，試圖作出制裁

不過，咁又點？
坐到入議會，做唔到實事，食完人血饅頭一樣係廢嘅
立咗人權法，一個黑警政府官員都未受到法律制裁，一樣形同虛設

我唔係要佢驚，唔係令佢唔敢再搞我
我要嘅係佢哋為自己嘅過失，種種嘅行為負上責任

11月的確係有值得香港人開心嘅事
冇可否認，呢排嘅平靜令我都做返港豬
出去行街食飯冇咗個種罪惡感，開始想約下朋友出嚟吃喝玩樂
碌下個Ig story，多返啲人分享日常無聊事，而再唔係千篇一律有關反送中或者黑警嘅repost

勇敢非condom
黑警尚未被清算
開心完，香港人繼續一齊五大訴求，可以嗎？

(休息夠嘅入嚟) 繼續爭取外援 唔好俾佢停

準備下星期 和NGO Lunch

po自己野
又話人地吃喝玩樂
po文宣
又話人偽黃 淨係禁手機洗版 唔出黎

我諗真係要無時無刻po自己係出面行緊 dum緊汽油彈 裝修緊先叫真抗爭

連登仔真係難服侍

對唔住囉
我都專登安排咗投票日之後先去旅行

咁又唔洗po你出嚟發夢仲乜9
抗爭時期自己都冇心情出去玩，更加冇興趣知你係平行時空活得有幾精彩我想表達嘅係大家開始忘記初衷姐

玩得開心啲

七月八月都大把人夠膽鋪吃喝玩樂

po發緊夢就會比人d暴露行徑 我覺得唔需要時時刻刻都咁精神緊張 只要唔好重要關頭po就得
利申 唔用ig 唔po野

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

拉落去有哂英國address
依幾日截郵
幫手寫

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

冇興趣你咪唔好碌ig
本身ig就係比你拎黎呃like po自己日常生活
家下進化到要洗文宣先叫香港人
你自己又識講po發夢做乜狗
唔通人地吃喝玩樂背後出黎抗爭又同你講咩
好茅盾下
大家自己知道現階段係咩時間 該做d咩咪得
洗唔洗24小時上黎連登做bot仔 24小時上ig推文宣先叫記得衷 記得係放係個心 無須要成日掛係口邊

Agger 都幾慘 po文宣又比人屌扮黃 po開花既相又比人屌做咩爆自己大獲(純粹講邊度有狗） po食黃店又比人屌去吃喝玩樂